周浩鼎 : 美國唔好干預香港事務

Source:剛才立法會見記者

祝周浩鼎生生世世做中國人

唔畀係掛勾自己貨幣，係美國內政

人地咪就係唔干預囉 當返你中國
做咩？

美國而家咪唔干與事務囉

取消你關係法仲唔係尊重一個中國原則

香港關係法係美國自己法律，美國立法定廢法關你撚事，你唔好干預人地啦

而家仲出聲係明送頭比美國

比優惠香港已經係干預咗
而家收返
順你意呀阿頂仔

Who are you

無干預呀，人地自己國家立法關周生咩事

狗急跳牆

而家咪唔撚理囉
想點呀大佬

等比美國制裁啦柒碌

所以佢咪蠢

請中國唔好干預他國干預你嘅內政

美國：原來佢就係周浩鼎，加埋落個制裁名單啦

周浩鼎內心：美國求下你唔好干預香港事務啦

關你鳩事？
係咪想干預美帝事務？

周生快去美領抗議，快！

哩條友真係唔識個喎.jpg

佢老婆美國人？

當初好似係依條友幫個女仔父母開記者會先

取消關係法 = 真 ‧ 唔干預

人地國家內政關你咩事？？

美國： 周浩鼎唔好干預美國內政

人地干預埋你副身家都仲得

佢真係痴撚線

人地咪唔干預囉 屌

呢條卒仔真係搞佢都嫌哂力

干預美國內政

快啲比藍屍知周浩頂想加快取消關係法
因為美國取消關係法 咪就係冇干預香港既表現
尊重返你成日講既一個中國原則

出兵啦屌你老母

明明取消先係唔干預

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

唔知佢地d隊友會唔會屌頂頂送頭

取消關係法

凍結香港官在美資產

人地只係唔比著數你, 幾時干預你事務

佢之前去美國游說

算唔算犯咗國安法 同外國國家有政治聯繫？

佢老婆好似有美國籍

咁撚豬都做到律師

人地都唔知你乜水

而家仲咁吠個d應該剩番無美國資產個堆

push

綠卡，bye bye

人地美國內政
關你鳩事咩

而家美國聽你講當香港係支那一份子喇，你開心啦

佢有無外國護照

LSE出左件咁嘅on9

不如報警叫班黑警拉美國領事館班人

綠帽, hello

關稅係美國內政

香港政策法、香港民主人權法案, 也是美國法案, 也是美國內政

慫恿佢送然後自己縮

人地收你幾多關稅係人地內政
你出聲先至係干預人地
On9

佢老婆:離婚先唔好令我無得做美國人

係啦，今日阿春，阿空，阿爽都失哂蹤

人地內部事務
幾時有干預？

求仁得仁

冇干預喎
佢取消對外嘅條款之嘛
放心啦鼎鼎

WHO? 美國佬識你老鼠咩
你老幾呀

美國以最大決心支持一國原則，以一視同仁態度對待香港及中國政䇿，應給予高度肯定。周浩鼎係唔係反中亂港，想港獨想香港有民主有自由

美國關係法本身係美國內政

又自己伸個龜頭出黎俾人打

鼎爺

好期待今晚美國公布個張制裁名單

佢個心咪飛咗去英美

名單一定有佢份

事實證明呢啲仆街跟得最貼，差左成個圈以前同人企埋一齊

讀多幾年書先拋書包啦 鼎

鼎鼎 : 美國唔好恐嚇香港

佢老婆返美國公司

佢老幾？人哋內政憑咩干預？

周浩鼎干預美國內政

驚呀？

On9

屌你老母有冇第二句？

直頭斬纜又點話

周浩驚

佢干預美國事務真係唔應該

美國《香港關係法》為美國內政，不容外國議會說三道四

唔好干預？咁取消聯繫匯率囉

有無第句，好悶

鼎你老幾呀

可能特朗譜去廁所都要問過佢

以加咪取消哂d關係 唔干預你lo 又嘈

唔好干預啊，留翻後路比我走，我賣完港諗住移民去其他地方住

而家咪就係唔干預囉

冇人識你呀
憑咩呀

嚴正警告周浩鼎勿干預美國內政

跟住佢老婆喺New York Times度做幫美國人搵生意

笑

自己同美國講

一直都唔明，點解啲記者唔問呢啲問題

得喇你個名實喺制裁名單上面

決定收幾多稅率，點睇都係美國內政

真心覺得廢

你做魚記唔想得罪訪問者下次冇得做訪問就話啫

有都撤退哂

On9仔 人地比唔比優惠你係人地美國既事務
調轉黎講呃啲冇知識既廢老就得啫

佢已經有美圖護照所以唔使驚
出賣主子嘅奴才

知唔知咩叫國際金融中心

你班支那狗唔好干預美國至真

人地以為有香港兩個字就係中國內政

制裁名單加埋佢
睇下中共會唔會有官職比個垃圾做

唔干預喇，全面撤資。

依個係美帝事務
鼎鼎你唔好干預美國事務啦

唔好干預 咁我取消關係法咪唔干預囉

無左關係法先係真正唔干預

邊撚個呀你
有咩資格開聲

人地美國內政修改法例，關你9事咩

做咩姐鼎你？

拉咗嘅話，我包保香港即時制裁 + 導彈送禮

阿鼎係唔係轉左戶口去崑崙銀行? 未轉都咁撚寸?!

Solomon is watching!

寫封信去美國國防部舉報佢

未係，佢唔再干預喎，大家應該贊成美國咁做

美帝：原本都唔撚識你 而家知你係咩人了

佢係邊個？

條友真係豬up

今朝你老頂先搵完人依家又咁

人地美國事務嚟架

制裁周浩鼎

Tweet俾所羅門先

冇問題問，上嚟追下post 都搵到問題啦。

叫佢做周錫進
咩都沖出來柒

哦

咁驚做咩姐, 好多資產係美國咩?

人地咪同你脫離關係lo
又唔得啊

自己突個頭出黎

傳召美國領使呀笨

李梓敬會話你助攻

去警告美國啦

美國做自己野，有 幹預咩

你憑乜干預美國內政呀

雙失廢中

鼎鼎奶爆習師傅隻腳趾

你老幾啊
你咩身份地位去干預人地事務啊

搞清楚先啦柒頭
我發覺班門口狗個個撲出嚟吠但全部連最基本嘢都錯
成班又話唔好干涉我內政，邱騰華仲話香港優惠係基本法賦予

侵侵:我用我嘅政權操控國家財產，你區區一個國家裏面一個自治區嘅蝗狗仔有乜撚野資格同人講野？
定香港又被少數派被獨立咗？

干你老母預人地的國家立法關你撚事

做乜喺美國嗰陣唔係咁講嘅？

涉及crimes against humanity 已經唔係內政問題而係國際問題，國際社會當然有權介入...唔好以為閘門打仔，任你點打都得⋯⋯
成班建制puppet 用埋d中共語調，不如上大陸從政，都係想搵油水啫⋯⋯

成日都好想問 點解無美國官員屌返轉頭 關係法 民主法案係美國法律 立咩法關你鬼事
have been meaning to ask, why dont the officers refute like it is up to us to codify and pass laws, stopping meddling

佢幾時變咗做中國口交部

支那又憑咩干預香港？
你干預人哋咪話你破壞一國兩制囉
你話有一國兩制就有？ 呢啲嘢自有公論
覺得全世界迫害你咪鎖國囉

依幾日國家隊托得咁恆 我諗佢重貨

原來佢支持取消關係法，無晒關係，無晒干預

係囉
其實關係法係干預, 離間我地香港同大陸之間既感情
我要真回歸

唔好引人發笑啦 成班小丑

鼎鼎 : 美國唔好干預香港事務
美國 : Who is this Guys now?

舉報埋有美國國藉嘅奶共狗

即刻篏制美國一定要畀香港優惠？？

美國：你邊位？

「多謝你支持」
「從來冇支持過你呀」

who?

邊個賣樓換美金正契弟

周浩鼎違反基本法？外交又關你事？

周浩x : 歡迎美國制裁我

成日講一個中國
依家當你一個中國喎

賣緊樓換美金CASH
請AL先

美國:who are you

笑左

推

美國內政不由中國說三道四

有人理佢咩？

有人識佢

條法例係美國都冇干預過你

但佢老婆拎綠卡

白痴仔

周生唔好干預美國事務

你叫人唔做 人地就唔做?

講說話比d on9藍絲聽姐

做咩送頭

美國： 你邊位？

正想講，應該圍內開會大大聲讚頂頂係英雄，叫佢屌多兩野

岩囉 而家就係唔想理你

脫勾囉，掛人民幣好冇？

頂頂： How dare you

美國內政關你撚事咩

祝佢做新疆人

好驚呀鼎~

美國內政

【貶值預期】遠期港元反映市場料港元貶值

呀鼎點解要去外國接受教育？
難道是外國勢力？
同埋遲下連佢最鍾意嘅紙牌屋分分鐘要翻牆先有得睇喎

周浩鼎於1991年畢業於太古小學，後於1996年畢業於香港中國婦女會中學。中五後負笈英國於阿賓漢姆學校（英語：Uppingham School）就讀高中。2001年，周浩鼎於倫敦政治經濟學院經濟系畢業後回港工作。於2007年，他開始攻讀香港大學法學專業證書課程，並在2009年正式成為執業律師。[8]現為黃國恩律師行的顧問律師。[來源請求]2011年3月起，周浩鼎擔任新世界發展的法律顧問。[9]

周浩鼎於英國寄宿學校讀書的時候，開始接觸欖球運動[10]，並對欖球產生濃厚興趣，他畢業回港後在公餘時間也有參加成人欖球的集訓活動，並希望於香港推動欖球運動。周浩鼎亦喜愛觀賞劇集及電影，他尤其熱愛美國劇集《紙牌屋》，認為劇集反映美國真實政治環境，更曾以該劇作例子撰文評論時政。

香港是屬於中國的，各國政府必須對中國和香港一視同仁

有冇辦法將佢列入埋名單呢？

佢唔係基督徒黎咩，過左既話佢會俾人逼害喎

將香港變中國..有咩問題?

又係呢條用屎忽諗嘢嘅肛門浩鼎

關你咩事啫
好心你咪干預他國事務啦
Condom都咁多嗲

有時真係好鬼亂究竟依家係邊個干擾邊個

你老婆唔好拎綠卡

條友係真無知

美國同你講明你立你嘅法
我cut我賦予你嘅地位
有咩衝突

以為自己係邊個？

驚制裁名單漏咗佢名，出於善意提醒下咁囉

成日話一中原則
而家咪一中囉

鼎你老婆係咩人先 你夠干預美國事務啦

美國老豆收番張無上限黑咭

收嗲啦鼎你

香港關係法乃美國內政
中國不應干涉

而家咪唔撚干預囉

人地加你關稅係人地家事，關你撚事咩

轉用人民幣囉，屌佢老母

咁你港共掛鉤返人民幣啦，點解又要比位人入呀

其實佢係同緊佢個綠卡老婆講
就算佢出去偷食都唔到佢干預

Holding chow 叛國罪

周生港獨呀依家？

想加名了

講野十足十支那口交部
做咩好想比人制裁咩

趕住出貨SL 左

呀頂你唔好干預美國事務

你乜水 收皮啦

啲藍絲俾人洗q晒腦啦 又冇獨立能力思考
逢美必反

無干預 人地返祖家你同你做朋友姐

屌正柒頭，干唔干預都唔到你出聲啦